模擬樂園 起過山車intensity rating 太高

呢關要過山車既excitement 過6.6，要自己起

但控制到excitement 就控制唔到intensity rating太高，g force 又高

求點起過山車解救方法

巴打win幾 我一直都玩唔到一開就係負色片咁

軌道有唔同款例如細彎,大彎,S形, loop之類根據唔同種類既過山車而有唔同 我經驗上覺得你過山車個design入面用得愈多唔同款既軌道 excitement rating愈高

另外想降低intensity可以test run睇下邊段既vertical G, horizontal G太高, 例如直落既可以改design做斜軌轉住落

sor for 1999, 利申我都係卡左係呢關無動力過

無睇錯原po玩緊mobile版

手機版來

I know 負色片,試過

你重新裝過喇

當然如果你想出少少cheat 可以係過山車軌附近狂起裝飾 boost個excitement rating

上面巴打好詳細

我都係卡係呢關

一

一定要玩晒藍色先開 紫色俾人玩

執左去啦 渣ga 整到咁刺激想嚇死啲人咩